有冇必要為每次遊行定個副標題?

事關細佬之前開左個po，其中一個回覆(#26)比較大迴響，想係度同大家討論下
順便整理下內容
大意係為每次遊行加上一個副標題，順便set deadline

原po:
希望大家問問題之前可以入一入去睇下頭幾頁（中間好多都係自推，唔會太長）
中間都有啲高質回覆(#234 #491)
下面係少少總結

點解要set deadline？
-將個民怨波拋翻比政府
-比時間文宣
-搶主導權
-主動攻擊，而唔係不斷防守
-出師有名

點解要定副標題？
-令每次遊行有個清晰目標
-暴露政府不作為

點定副標題？
政府唔理點算？
點樣set deadline?
#26

鑒於我地所做嘅野可能大多數只能夠針對警隊，但我地嘅目標係政權
(隔離po: )
我地可以統計埋政府無回應嘅次數、敷衍了事嘅次數、同真正有做嘢嘅次數
每次重提
keep住比大眾知道政府嘅無能
(同場加映#62)

所以
每次嘅模式大概係
deadline>遊行>終點當然要和平集會>公佈民間工作結果>對比政府所為
政府有做事>散水
政府冇做事>慢慢等散水，或者轉去附近遊樂場玩下
>統計次數>next deadline

咁五大訴求點？
當然唔會忘記啦
但係你一個大project都要分階段進行，有翻啲小目標架嘛
所以我地既有大deadline，亦有細deadline
大deadline隔離有人講緊

大家入去推一推

既然警方一路唔肯回應過期催淚彈，不如就由過期催淚彈開始？
（附加少少個人意見：警隊應該定期有大筆資金更新裝備
而且武器數量應該定期有盤點，以防比人偷武裝
啫係話，武器唔會無啦啦多左或者少左
既然係咁，筆資金就照批，武器就更新到
仲要係十年都唔用一次嘅催淚彈
而警方又一直冇資料冇資料
老實講，有人唔睇日期，隨便搵個替死鬼出黎好容易
一路唔回應
其實背後會唔會有高官私吞左筆錢？純碎個人猜測，全無真憑實據，未經任何考證）

係呢度我想試埋少少新野
既然連仔推出左一個快速查看引用回覆嘅方法，點解我地唔試下善用呢？
以下二樓主要討論副標題+deadline
3樓討論過期催淚彈
各位有意見嘅直接引用2樓/3樓
有其他意見不妨自己開一層新樓
咁推po嘅樓層咪唔會影響大家閱讀
又可以分清楚討論範疇
如果大家唔覺得唔方便嘅話就係4樓投票
正皮>負皮>繼續用呢個模式討論
負皮>正皮>自由討論，唔使再理2樓3樓

副標題+deadline

催淚彈

投票

大家幫手推一推，樓主行一行開，轉頭再翻黎推po

推

係咪長得濟，連負皮都冇

岩岩正皮嗰位巴打我愛你

係wor正皮自己先

新讀者

打得好辛苦架屌

愛你第三位巴打，推一推更愛你

推！手足加油

多謝

有人睇喇

會有人睇㗎

其實十連真係好簡單

呢個世代係咪得翻標題黨先生存到

樓主唔建議犯法架，千奇唔好啊

屌那媽挑戰最高連層記錄

宜家諗翻其實應該留一層文宣留一層其他

見你咁慘 幫你推下

斷我連層有膽過幾分鐘再入黎斷我一次

係呀千其唔好做犯法野

陰鳩公

揾首歌改下詞都好

容祖兒 Pretty Crazy 演唱會 - 第五場嘉賓 李克勤！
月半小夜曲！

推住諗

清水去，濁水留
行政不問民所求
看官場，虎作張
誓以鐵傘敵金槍

明明話改歌詞

但係突然間諗左句咁嘅野

條例要再修~

想不到是藉口

林鄭最後~

比天~~~~~~~收

但眾手足此分此刻~仍然在街~~~搏鬥

禮賓府（她似）這月娥~仍然是不開口

好好笑 幫推

利申：非基

好難埋尾啊

開一層比大家討論歌詞

正皮唔推po全部爛賓周

推到兩百算

明日或以後以後，條例也許翻兜

只得支爆，美軍出手，沒有以後

唔岩音

作完喇放棄喇